皮鞋買clarks定Dr.ma

想買呢類皮鞋clarks定dr.ma
利申:冇錢買貴鞋
Clarks正評
Dr.ma負評

dr

Clarks la dr ma小朋友著

但有冇話邊對好著啲舒服啲

Thom Browne

窮撚求其買oxbridge town咪算

rockport

巴打我冇咁多錢

唔該巴打，大約幾錢

Clarks 著落去真心舒服
試過有對英國outlet屋企人買比我既爛佬鞋二百幾港紙連續著左差唔多兩年先爛

要舒服著Dr.Kong

Clark's
利申：打手

Dr.marten 充滿稚氣

Thanks bro

1000左右

Clarks 打手+1
日日著唔洗問一定clarks